究竟傷過幾多次先識離開呢個人？

同佢一齊左一年，不斷離離合合，每次我都好犯賤咁番去佢身邊⋯⋯
佢成日話俾唔到幸福我，因為佢覺得自己唔會結婚，成日推我走，叫我搵過第二個。利申，完全冇逼婚。係佢成日提住結婚呢個問題🙄
但我成日同佢講我幸福嘅定義唔係結婚，而係大家坦誠相對，我好似社工咁成日輔導佢，俾信心佢。
當然，我哋之間牽涉左好多信任嘅問題。佢flirt女俾我發現左，嗌分手，但最後又好番，佢話佢會改乜乜柒柒咁啦。大大小小嘅欺騙，我都一一原諒。

早幾日又嗌分手，冇搵大家幾日，之後又好番
我發覺佢嗰幾日係酒店開咗間房⋯⋯其實唔洗問，我知道佢一定有野瞞住我。

我諗左好耐，我冇攤牌，仲笑笑口對住佢。究竟我係進步左定麻木左？有時我自己都唔知⋯⋯
就好似《分手77次》嘅其中一句對白咁：原來離開真係好難，尤其係當原諒已經變成習慣嘅時候。

究竟我要點？我仲可以點？

早走早著 唔好浪費時間喺唔適合嘅人身上

十成九帽左
仲唔止蝕離場

唔好搞到自己有性病啦 止蝕離場

巴定絲？

帽一次就有下一次，flirt女都可能係一時口痕，房都爆埋，你唔係信一時衝動掛

止蝕啦性格唔係你可以改變到，都未定性

選擇唔離開同離唔開既原因都係第一個, 就係你無得揀!!!

有必要搞到自己咁cheap咩?
斬攬啦, 不過算, 你都唔會聽,
因為要咁做嘅話, 你一早做左

🙄

唔走等幾時

即係佢係想結婚，但對象唔係你，佢又唔想做衰人，等你心灰意冷自己自動走人，你都話佢想你走，叫你搵第二個。
其實真係你自己犯賤，學樓上話齋，你未搵到第二個，所以你唔放手，你依d跟本唔係叫原諒佢。你都係騎牛搵馬。不過好明顯佢會走。好心做女人爭氣少少啦，比信心自己，一年貨仔，好快唔記得架啦。10幾年感情就話原諒姐，所以你用錯電影同你個case比較，人地係10幾年感情先可以原諒咁多次，你得1年有多炸。